劉松仁件貓哭老鼠衫邊度有得買？

係隔離post 見到，想知呢件衫係邊間公司出，覺得幾靚。 唔該

劉松仁著件咁既衫去殯儀館都幾有創意

Push

Pish

Last pish

乜撚野貓哭老鼠

咁都唔識 好打極有限

我跟上個post 個post主寫咋
咁有無人知件Felix the cat 邊度有？